（外國撚）啲髮型屋全部都閂晒，依家個頭好柒，點算？

雖然本身已經柒，依家個頭仲要唔長唔短咁
到底可以點做，唔通要剷青做青頭仔

都唔出街㗎啦 邊個睇你

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

搵個大湯碗笠住自己個頭, 再剪凸左出嚟嘅